Ali bb分手咁大件事冇人講？

分得好
條仔配唔上你

你唔講真係唔知

因為同咗我一齊

Ali

成40歲先分手

利申返先：Ali係黃的

無得Ali pay了

有咩問題

一直都只係朋友關係

因為我先係佢男朋友

唉 我冇心拆散佢地

Ali做我老婆又有番希望啦

再下個車站到天后當然最好 但華麗的星途途中 一旦畏高 背後會否還有他擁抱

你亂講

大佬，ali喎，50歲都有大把棋靈王要

我埋單

38咋

因為真係冇人講

今年都39

我願意埋單

我排你前面

要用Alipay

通常過兩年就結婚

我係新郎

我排你後面

好心借勢退出同條仔結婚,佢就諗住TVB博多幾年,過多兩年買定姑婆屋都得

雞始終都係雞

狼虎之年

Ali 4張嘢都正過好多廿幾歲

Ali都雞 咁冇女唔係雞

條仔咁樣衰

行撚開啦 我排頭位呀

Alipay 呢

條仔會唔會做到第二個陳豪呢？

垃圾港男 去食屎

有d似

ali bb 大把market

我ok呀

想同ali bb 男友講聲對唔住
我都唔想
感情既野好難講

所以名呢？
code呢？

人哋又唔係明星
權衰有咩問題

你係鴨咋
唔好自己係
覺得人哋都係

拉

佢藝人黎架wo

權衰點解

打字打得快係咁
咪小學雞啦

當初明明話係情侶

排隊啦屌你老母臭閪
Ali 係我的

我要包佢

頭2張似撚到 特別係第一張 以為係ALI

N手

我老婆

咩名？

exact7ly

大機會似係經濟問題
佢地兩個都應該黃
但兩個都失業咁濟

睇到頭2張仲諗緊佢拍邊套劇咁激睇到第3張先知唔係

我買單呀

我願意包養佢
要求唔多每日一次ok

name

Ali靚女嚟, 個男就係咁多好嘢食？？

本庄鈴？

真係
佢50路你想埋佢單都要佢肯唔肯揀你

一早分咗啦，而加同我一齊
佢係我隔離同我睇緊戲

所有ex 都係朋友

求seed

好撚似

條撚準備

40歲都未比人埋單就知佢另一面有幾難頂
講外表佢通殺但我地唔知個一面可能好惡頂

stars-322 ?

通常一分手就會同第二個閃婚

好似雞湯怡咁

目標

湯怡當初揼晒立立d獎已經知佢係仆街
呢隻臭雞點同Ali比

真 Ali咁好

無腦真係好
諗野咁簡單直接

湯怡想結婚生小朋友，Ali相反，想知再講

對唔住囉
佢秘密咁同左我一齊幾年了

樓豬啱啱放出黎 呢單野2 weeks ago

Ali又好，湯怡又好
我全部要

陳炳銓幫viu啲綜藝做旁白幾正
viu又唔同佢續約 又俾ali飛

排

強姦都無你份

aliplay 淘寶 好黃

關你撚事

對唔住我派左帽比個男

講啦，屌您老母

所以無seed?

我可以

唔使問啦呢啲

ali 阿里 alibaba

傳聞陳生求過婚，而湯怡個單就明顯，一分手就奉子成婚

Ali bb我黎啦

同佢講咗同我一齊要低調 咁快同人講曬

有幾撚大件事呀

等我上

點解可以冇人講，中共倒台都冇呢件事咁大單

老雞了

陳豪唔係結咗婚嘅話同Ali係幾襯

嚇得我，以為真

cls,一樣樣

機會嚟啦

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

終於公開 叫左佢低調啲

條仔？

湯怡唔係同立立分左手好耐咩？

咪撚on 9 la

想搵老細埋單了

CCTVB藝人嘅嘢
一概唔想浪費時間睇

我唔要

tvb都係

其實我都覺得佢好有才華另類魅力